國安同志唔該入一入嚟 有黃店公然違反國安法

仲要整到啲連豬咁樣衰

真係少柒喎

饅頭好味

笑到停唔到

呢隻笑咗 幾cute

醜萌

Haaland

女人街？

自膠 成個商場咁既款

連豬靚仔好多囉

係咪想整呢個樣

西九

真係黃？右邊個愛字無心殘體黎既

就咁睇以為得一隻眼